大家去邊度買同下載日本電影？

我就用開iphone，都會用下google play
但係itunes store同google play都好少日本片，
又唔想睇老翻，大家會去邊度買同下載呢？

原來無人睇日本電影！？

唔是講AV啊

即是例如舊嘅日本電影，黑澤明、小津呀咁
新嘅是枝裕和、新海誠咁

呢啲戲可以去邊度買？（唔係買碟）